[拆招] 警犬：麻煩上返行人路

吊你老母，叫記者唔好企出馬路，自己又成大班狗企出馬路

最緊要不被捕

可以點拆？嚴重打壓新聞自由

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

霸道

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

個封鎖線愈圍愈大